女朋友唔俾掂

一齊咁耐
唔俾拖唔俾掂
一時話有手汗
一世又話係條街人多怕尷尬
搭下佢又話我隻手重
但有時佢開心又會主動掂我
但只係一瞬間嘅事
唔可以擁有
又冇辦法斷咗佢
真係好難頂

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

比我餵飽左

你確定佢係女朋友？

721見

你肯定你係正印唔係後備？
過來人

帽事

你兵黎咋女朋友喎

毒撚唔好ff咁多

你肯定自己係佢男朋友

一齊幾耐先 我果個想拖都避

有d似我同我個ex

遲早散

你有幾樣衰

唔比你掂者